灰衫狗成世比班同類笑

有狗嬲嬲豬比負評呀？